KCC現場 林奠未到

我要搵媽媽

可以做咩

#葵興
1356 葵興葵昌路kcc 1 衝1豬籠 大量犬
kcc 大門2藍1白有旗手
葵興站往Kcc天橋亦有7藍

屌
怪唔之得咁撚重兵

有冇人一齊大叫？

KCC要人!!!!

老奉遲到

黑衫都冇個

少咗個Be .....

要人

唔夠人係咪要散

唔散得 要人啊！

we”ll BE back arrr

人呢

全部廢老，10個都夠沖

毁緊！

想大叫 但唔夠人

黎緊

好心死遠d啦

利申，KCC做野

KCC姐係邊到？ 咩位？

葵興九龍貿易中心
葵興站E出口

葵興站C出口過天橋